唔可以就咁放過689

689在任期間挑釁離間 加速赤化
以言入罪 睚眦必報 多番逼害異己
製造社會恐慌 市況民不聊生
多次犯下彌天大罪
依家佢仲未為自己行為負責
唔可以就咁因為佢走左放過佢
必須追究懷疑貪污打壓既責任
要令史冊記錄住佢既污名
鍥而不捨 金石可鏤
巴打仍須努力
我地一定會得到最後勝利